\documentclass[a5paper,10pt,twoside]{article}

\input{preamble.tex}

\begin{document}
\part{Examples}
やること
\begin{itemize}
\item{} 見出し
\item 字形
\item{} 反切
\item{} 字音欄
  \begin{itemize}
  \item{} 字音欄空白でエラー
  \end{itemize}
\item{} 義
  \begin{itemize}
  \item できたら：括弧の対応を見る（同一の括弧が直接親子にあるのはだめ）
  \end{itemize}
\item{} フォント
  \begin{itemize}
  \item{} 本文書体
    \begin{itemize}
    \item{} Extra Light
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\item{} データ
  \begin{itemize}
  \item{} 状態をオプションで取る
  \end{itemize}
\item{} 索引
  \begin{itemize}
  \item{} 全体
    \begin{itemize}
    \item{} 各索引前改頁
    \item{} 重複する見出しを纏める
    \item{} 頁数削減
    \end{itemize}
  \item{} 四角
  \item{} 部首索引
    \begin{itemize}
    \item 部首索引の前に部首一覧
    \end{itemize}
  \item{} 字音索引
  \end{itemize}
\item{} 改頁
  \begin{itemize}
  \item{} 以下の改頁はできるだけ防ぐ。
    \begin{itemize}
    \item{} 節見出し中の改頁
    \item{} 節見出し直後での改頁
    \item{} 親字直後の改頁
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\item{} 紙面
  \begin{itemize}
  \item{} 余白の調整
  \end{itemize}
\end{itemize}

\PartHeader{27}{冬聲}{toŋ}{}{\refEntry{冬}{27-冬-test}\refEntry{佟}{27+23-佟-test}{疼}{柊}{鼕}{螽}{終}}

\begin{Entry}{冬}{{k}}{27-冬-test}
  + 0（夊部0畫）
  \\
  \Sikrok{2730}{3}
  \begin{Sound}
    \SoundItem{toŋ}《P3798》都/宗[ha]反，端-冬平，上平聲二冬
  \end{Sound}
\end{Entry}

\begin{Entry}{佟}{{k}}{27+23-佟-test}
  + 23人（人部5畫）
  \\
  \Sikrok{2723}{3}
  \begin{Sound}
    \SoundItem{doŋ}《P3798》徒冬反，定冬平
  \end{Sound}
\end{Entry}

\PartHeader{28}{中聲}{tuŋ}{}{\refEntry{中}{28-中-test}仲忠}

\begin{Entry}{中}{{w}}{28-中-test}%
  + 0。丨部3畫。
  \\
  \Sikrok{5000}{6}。
  \begin{Sound}
    \SoundItem{tryuŋ}《切二》陟隆反, 《廣韵》陟隆切, 知東平。上平聲一東（中間）。
    \SoundItem{tryûŋ}《P3696(1)r》陟仲反, 知送去。去聲一送（射中, 撃中）。
    \SoundItem{dryûŋ}《集韵》直衆切
  \end{Sound}
  \begin{Sense}
    \SenseItem{tryuŋ}義略。
    \SenseItem{tryûŋ}義略。
  \end{Sense}
\end{Entry}

\cleardoublepage{}
\part{Generated}
\input{test-data.tex}

\end{document}